只要有心，大家都可以做文宣！！！

點解共產黨洗腦可以洗得咁勁，因為佢夠多人，可以洗板，洗出一個「真相」出黎。

唔係要大家洗板洗腦，但無論係現實定網上都有班盲毛，港豬。人云亦云。大家如果唔得閒現實做文宣，網上呢？Twitter向外宣傳，Facebook向內。

尋日香港01出賣義士大家話要block 香港01，有無諗過點解唔可以反攻返呢啲所謂中立嘅平台？當大部分留言都係我地手足，所謂中立咪黃左。
如果驚比人起底唔該就用返假ac，同埋唔好click入01啲網比佢賺廣告
藍page會block人，只能比佢更藍，先攻假中立

有幾多手足又要上前線又要派傳單又要搞連儂牆，都好攰
唔該大家，已經係最低成本，每個人都可以做到，係網上見到手足comment就like刷上去，見到藍屍可以同佢理論下（但唔使太過在意，佢地無良心唔係一日半日嘅事），五毛就無視等佢沉底

班藍絲一直覺得係班「暴徒」問題，聲稱係示威者帶出所有問題。點解唔可以帶返正確個風向，至少將矛頭指返去林鄭同黑警先，例如：
「成件事係林鄭搞出黎，為左面子拖三個月唔撤回」、
「示威者無比人拉？犯法唔代表警察可以濫暴」、
「係法官未判前，佢地都唔會係暴徒，呢度係香港唔係大陸，係無罪推定」、
「警察有權可以拘捕市民，定係無權濫捕濫權，執法人員唔守法更加罪加一等」
「林鄭為左平民憤，你估佢唔會推班黑警出黎？」
最說服到班藍絲唔使講大話，每一件都係事實。
問下佢哋心中最高尚嘅警察，比口中嘅曱甴高尚得幾多？受薪打人，不知廉恥。講就話自己正義凜然，實際成為過街老鼠。
鍾意動之以情又得
「白警好慘，因為班黑警日日比人鬧，淪為過街老鼠」

仲有提醒班人，唔好袋住先！！！

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

之前被腰斬 分開左兩part，重post

五大訴求，缺一不可
嗌左幾個月，唔係你地自己都唔知咩意思掛

全世界9月8號出俾佢睇！

9月8 要人
幫手推post

推

push